點解katy perry新碟無人討論既

個人覺得 swish swish/witness/power/bon appetit都好正

Backpack kid

Swish swish好正

Swift swift bitch

因為唔好聽

非常垃圾
得一兩首入到耳
今年全球最高銷量唱片五十大都唔知有冇份

成隻碟冇一首hit 其餘全部fillers
果然係冇左dr luke幫手就gg

One of the boys > TD > Witness > Prism